封關 NO WARS

而家做
仲黎得切

政府理撚得你

OF coz！NO WARS！
我相信黨了，您呢？

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人